Jaak Kruustük kaebab et Otsa perremees Hindrek Tollmann on temmale 1 wak rukkid maksta ja ei maksa sellepärrast, et nimmetut Jaak Kruustük, kui temma Otsa perremehhe jures sullaseks on olnud ühhe raudkangi piddand ärrakaotanud ollema, mis agga pärrast on Otsa perremehhe käes nähtud ollewad.
Otsa perremees kes kohtu ees mitte oiget wastust ei annud on häbbematta kohtu wasto ja kohtu liikmed, omma taggumist otsa käskinud lakkuda.
Se peale sai Otsa perremees Hakenrihteri kohtu ette widud, kus temma sellepärrast trahwitut sai.
